其實仇思達呢種人對政局真係完全冇貢獻

開個台大家圍下爐

鳩下笑下就叫關心政治

好似打左個飛機咁

做乜同佢咁大仇口

咁唔通樓主出個鋪又叫關心咗神駒？[black] [/black]

cityu ie有兩個精英
仲唔去挑機 有埋facebook幫你

聽講係二世祖

追擊熱狗同云伯都算係貢

係「凡黃毓民說的是」呢樣ON D囉

你up乜撚呀

見到d人著晒魔咁 有感而發

好似100毛班黃絲豬粉絲咁

笑死人咩
佢住黃容根選區㗎

屌柒班熱狗青山派已經有貢獻啦

未見過佢出席過一次社運 連圖都冇張

只覺得佢係靠敵對關係同混亂上位嘅人

佢講明唔會選，咁出席社運做咩？
你估好似黎玟洛咁咩，出席到人地所怕左佢，恨做議員恨到出曬位

你咁講，唔通個個拗頭露面嘅抗爭者都係想拗曝光選議員喎
而啲無講緊有啲人只流於網上關心政治，無落手落腳做啲嘢。

你咁講，唔通個個拗頭露面嘅抗爭者都係想拗曝光選議員喎
而家係講緊有啲人只流於網上關心政治，無落手落腳做啲嘢。

連登無人記得佢係舊登比人當老鼠屎年代

個個都話為香港，有d人出錢，有d人出力，各施各法姐，如果佢開台影響力更高，咁有咩問題？
難聽講句，佢都係一介市民，只係開個fb台多人聽d，就要要求人地出黎抗爭？
再退多步講，而家香港和理非都無運行唔，不如收一收步，做好思想傳播工作啦，等下一次機會

狙擊熱青城等佢地唔好呃更多人已經係一大貢獻啦

都係果句 響高登耐既人就知
神鳩呢條仆街 一路都係靠呢D 野上位
去到一段時間 比人屌到過街老鼠咁
之後又會潛一排 洗完底 又出過黎
今次咪又係咁lor

可能有時有D 野係做啱左 但
佢係一個仆街 都係事實

係囉，狙擊到小麗老母同羅冠聰高票當選囉
佢係真係有學問我又唔介意佢做思想傳播，
但好明顯剩係識搞花生是非嘅人我就唔識欣賞啦

咁輿論火力支援都有用架

陶傑唔去街頭行動, 但佢係商台講野支持民主, 會令更多人明白及支持行動

仇思達開台對滅青熱的確係有merits

但不代表佢100%係乜都對

點解? 佢做左乜?

「靠呢D 野上位」即係靠乜野上位

有無例子? 我真係唔知喎

屌你老味，咁大家屌左咁多年民建聯同販民咪一樣高票當選，講西咩，咁唔通咩都唔做阿，你話佢無文化又好，但事實就係不同派別及政見都會聽佢節目，他慢慢引導，已經改變好多人對本土或抗爭者嘅睇法啦

完全唔覺

我而家嘛係話佢除咗搞是非外咩都唔做囉！
上面都有人講過，前線無佢份，街站無佢份，
圍下爐係可以，但圍完爐就當對民主進程有貢獻，發夢啦！

只覺得佢係靠敵對關係同混亂上位嘅人
我無quote 到 自膠

btw
想知多D 自己上 香港網路大典睇
唔洗下下要人比例子 自己睇多D 再問
今次比埋你 下次唔好咁懶

踢爆熱狗已經一大貢獻

「香港網路大典」係乜人有權寫? 有多權威性可以當做依據?
真心唔知

咁你自己上高登續個post 睇返啦 要權威性

唔明你點解對呢堆雞尾蒜皮既花生睇得咁重要

柒野就一定係花生 唔好count?

你好撚打手味

著魔呢家野係香港人的通病

佢食老豆架

講經咩聽個班個個好似弱智咁

尋晚成班又係度發癲屌王俊杰(學苑個個)，話佢搞到神駒唔開咪

以為發生咩事啦，原來王根本冇講過野，只係其他人屌9神駒，班益友就有理冇理咬左先

仇思達垃圾黎 啲龍門搬到

條友咁撚柒又無頭髮都溝到女

佢做黃毓民隻狗做到咁出面都無人覺架？黃毓民大大聲係節目度講，梁天琦如果坐567碌既話，佢黃毓民就對梁天琦係選舉期間做既野既往不咎。得罪講句，呢刻開始仲撐黃毓民既真心垃撚圾。

唔好講到滅熱狗咁大貢獻啦 正常人根本就唔會支持熱狗

何況熱狗d野一般市民得q閒理咩 最關心呢d花生既咪就係唔會行動既政治宅囉

聽完就當自己好了解好熟政治

所以我完全支持王俊杰屌鳩黃毓民

咁多後生仔同呢條友反面，唔係冇理由，唔通個個都反骨咩

補選之後第二日插旗單野，仇狗提都唔敢提啦，唔好話解釋/spin

仇思達：大局為重，忍下啦

痴線, 我不嬲屌熱普城包括黃毓民, 打你老母

佢黃咗個acc啦
果陣仇思達幾條熱狗片都係佢最先貼上嚟嘅
開頭屌熱狗要借助連登力量都要細細力踩仇思達嘅
呢排一見有仇嘅異議就即刻咬人水泥隊

黃毓民信徒智力不嬲低, 其實同青山派分別都唔係好大

王杰俊雖然寸, 但我認為佢之前無屌錯
我再講一次ENDORSE都得: 投熱普城既人都係無腦！

根本係啦
咁多個派別屌咗熱狗咁多年
熱狗做數呢件嘢2016下半年都一早有人講有數據
果陣仇思達仲同熱狗fd就屌人係私怨大過天
佢而家咁做就係是其是非其非

你咁遲先覺黃毓民係垃圾?

佢上年開FB LIVE鬧天琦時, 我已判定佢係垃圾賤種

同佢誓不兩立

有無例子? 我真係唔知喎

所以呢，無謂收收埋埋
開定真身等睇咪幾好

完全支持王俊杰屌鳩黃毓民 X 2

我自己都屌柒黃毓民

黃毓民睇人, 係一路走來, 100%唔得

同親黃毓民反面既人, 都係睇清楚佢係仆街既人

邊個既大局?

黃毓民根本係仆街黎, 仇思達呢D人係「凡黃毓民說的是」信徒

本土派元傷大傷, 仇思達助紂為虐佢自己都有責任

佢只係全世界都屌勻
淨係得黃6能係X社會所以淨得佢唔敢屌
舊年熱狗要佢歸邊所以青同熱兩邊都不是人
無嘢痴咪只可以黃6能
你唔見佢而家對D咩朱迪呀中箭口氣都好咗
台慶6能要泛民大和解照跟

其實佢同熱狗 洪非凡 網絡打手 本質上一樣
依靠製造敵人去批鬥 令到自己言行得到大眾關注
唔批鬥就生存唔到

我先無你班白痴仔成日「唯某某人說的是」咁ON

係啊
神駒都有權寫
有唔少佢仲叫「香港人民」年代嘅屎漬
俾佢入去del埋添呀

熱血對政局影響大得多了 退出社運再對社運人士冷嘲熱諷 無左熱狗量血壓個社會就慘啦

屌你咩, 我屌柒黃毓民D例子多到不能盡錄

其實唔重要, 係你要例子證明我屌黃毓民, 我咪比你咁解

你係咁po 6撚做咩 我話你係仇鳩打手呀

我都屌柒熱狗好多鑊啦
咪照俾你屈水泥隊
你同仇思達一樣龍門自己定喎
個個都逼害你

跟返主人既思路 好忠心

梗係啦 之前直頭合作做鳩本民青

何時屈你係水泥隊？

其實對你完全無印象, 邊位呀你?

選舉時, 仇思達咪一樣助紂為虐

高質

仇思達咪黃毓民隻狗囉
要打, 就梗係打主人啦, 你同隻狗玩? ON

你打邊個關我鳩事 唔好扯開話題 話緊你係仇鳩打手

典型益友質素 一反仇思達就打人做熱狗

笑死對人唔對事

上面講親呢d又會屈黎屈去
邊個益友邊個熱狗水泥隊

但其實對事睇
邊個做到野咪撐邊個囉
一單還一單
你反熱狗又好水泥隊又好
無名無姓網上搞咁耐得個up字
人地真名真樣一個月就收左熱狗皮
咁唔係貢獻？

熱狗收左皮真本土至泛民都少左騷擾
咁唔係貢獻？

總之係事實面前牛鬼蛇神都會現形
你同仇生有咩深仇大恨都好
呢刻一定係撐佢打殘熱狗先

why not both 佢地攬炒最好

唔駛咁認真， 聽下笑下屹屹屹一晚咪算

其實你個腦係咪裝屎既？
我擺到明就係屌柒熱普城, 仇思達當時支持熱普城
王俊杰依家話投熱普城係無腦, 我係200%支持
你覺得仇思達可以指揮到我咩？
咁撚白痴支持熱普城既, 單係同我相提並論都覺侮辱

其實網典有大量熱狗打手

無敵神駒當年做舊登體育台台主啲衰嘢冇人知？

依家條友講到本土派冇佢唔得咁

幾時講? 近排無聽

我只係想聽BONIX

日日fb講話取代唔到佢就唔好質疑佢

仇思達自封眾志專家 小麗刺客 左膠剋星

全部高票當選

神駒威力大

都係個句
淨係睇件事
佢做得啱咪撐
無謂為私怨拖佢後腿

他日大功告成你地咪約佢出黎隻揪囉

真係網上鳩up冇成本
你cap低佢邊日講過
' 本土派冇左我唔得 '大家聽下
利申近排冇聽

cap個圖黎睇睇佢點大支野法

不嬲似搞師奶娛樂新聞多過政治

果種見高拜見低踩玩到出神入化

又準備反佢啦

私怨基因入晒骨

佢其實係成個社運冇貢獻
唯一有用既地方就係派下花生

唔係一句私怨就過到骨，
佢呢啲牆頭草行為同佢無過節嘅人都會覺得反感。

邊個叫人投民建聯？

陳雲:唔投我都唔好益泛民,寧願投建制

社運撚就剩係識睇佢啲嘢

仇思達叫人投鼎鼎

冇留意開仇思達

我淨係想睇佢同熱狗互咬

各位連登仔得閒就上網典睇下仇狗D野

有必要時會frd返 一切睇風向

連登班細蚊仔撚知咁多嘢咩

傻閪先睇仇思達講政治

成個post難得有理智回覆

佢講政治=改下花名 笑人考dae攞u （網台篤數已經係佢口中既政治核彈）

核彈係鄭蟲泰錄音wo

老老實實 打柒城邦派更加重要

yes, 條友濕鳩來，可以唔駛理佢

我之前都試過錯信熱狗

但係神駒呢條友我由始至終都係反佢

睇錯郵政局

根本冇人有貢獻做到
做到就已經獨立左

佢又冇參選又唔政黨嘅人
其實都係普通市民一個
你想佢做 d 咩

人格謀殺係慣常網絡攻擊手段
因為你之前點點點
所以以後做咩都係算鳩數

最後有邊個冇做企錯邊柒過既可以出黎反熱青城？
仇生冇證冇據邊收到熱狗皮？
有撚人聽佢？

呢個post我唔理你真水泥又好
以前高登d襯家又好
你囉佢咸豐年代幾柒有咩用，關熱青城咩事
而家我地睇既係佢對熱青城既指控同證據
佢地一樣都駁唔到

係咪篤左仇生出黎就等於駁左？

唔使幫佢打咁多飛機啦

佢一年前咪又係水泥隊

一樣係熱普城聯軍一部份 用大量廢話洗走對方聲音 人格謀殺 抹黑

反熱城唔代表放過佢

我就唔會be a monster去對番monsters
閣下自理

上面我都有講他日熱青城收晒皮
上面班唔知係咪襯家鐘意約佢出黎隻揪又好點都好
關我撚事

咪係
個condam未用完篤穿佢做乜鳩

成日都覺得有班人呢見神駒呢排打狗打得冇咁急就突番個頭出黎搏反彈

做咩咁心急姐

好簡單 天琦同仇仔開live都有人聽

但如果天琦比熱狗圍會大把人幫拖
神駒比人圍就

所以耐唔耐就要以正視聽
費時又有人從中挑撥離間

同意 幫手搞死熱狗就夠
又唔係選聖人

久唔久就有呢D post班熱狗想翻身

神駒個人係好係壊也好，總之熱狗係仆街，佢就搞死熱狗我梗支持
周處除三害個故仔好難明?

前幾頁果班人就一味話人神駒點點點避重就輕，想翻身? NO WAY

你都on9嘅
神駒主題嘅po唔講神駒講邊個

會講佢，係因為佢同班益友開始熱狗化，
覺得唔同意見同路人係阻住佢地個大計，要將佢地打成敵人加以青算

會講佢，係因為佢同班益友開始熱狗化，
覺得唔同意見同路人係阻住佢地個大計，要將佢地打成敵人加以清算，前有王俊杰，依家班益友對西環趕膠所開始蠢蠢欲動。記住，熱狗從來都無消失，只不過除左狗牌，你接收呢班益友，只可以講聲祝你好運

熱狗變地底泥 又冇銀
要痴都痴返去飯民到啦

其實咩事
跟到陳興旺因為王俊杰封咪唔做

有冇cap圖睇下

賴咩王俊杰 明明自己發癲

點解屌仇思達就會令熱狗翻生 關咩事

搞死熱狗都叫無貢獻? 咁樓主你都係等俾熱狗清算啦

btw 有啲位確實係好難認同佢

主因係Bonix退熱,有班益友支持佢,但另一批人好似趕膠所咁繼續狙擊Bonix
咁就開拖,仇思達同班益友一直主張退左熱就唔再狙擊,聲稱咁做係為左團結力量
,但實際上咪又係為自己以前所作所為開脫,我唔明白佢地有咩資格叫人原諒前熱狗,又唔係佢地比熱狗搞,真正比熱狗搞嗰D好似堂主王俊杰,佢地肯原諒係佢地大方,但佢地繼續狙擊亦都人之常情,仇思達同班益友唔比人提,甚至狙擊番呢班人轉頭真係無恥至極

踢爆熱狗？
上年立會選舉仲撐緊熱狗
轉個頭熱狗開始收皮 即刻調轉槍頭
棒打落水狗，佢屌唔屌熱狗都仆街啦

居然有人為Keyvin Wong開脫先好笑⋯⋯

得罪講句 keyvin王 衰撚過熱狗

你攪返清楚個時序先啦，唔係熱狗攪雙達最後攪毓民，神驅都唔會篤爆熱狗篤數，再群起已攻之

呢鑊野唔係神驅打响第一槍，殘獸胃兩公婆重緊呃課金日日食清淡的

你可以唔鍾意仇思達但打殘熱狗呢個credit點都要俾佢

佢成日鳩叫其實無咩意義

[img][/img]

掉低一句咩都講唔出仲好笑啦

仇思達呢條撚屌牆頭草，見梁天琦紅個期就痴埋去

後來黃碌撚屌天琦，完全冇出過聲，仲落力屌埋青政一份

一路幫熱普城造勢，到熱狗周圍清算人地，又係冇出過聲

仲好意思話自己所有本土派都支持 食屎啦

根本就係自己發癲

呢件事真係支持王俊杰, 佢無錯到

有功有過架

搞死云伯熱狗, 絕對係功啦

OP小學雞又唔見去搞死云伯熱狗

勁！

「眾志專家」、「小麗刺客」、「左膠剋星」
全部當選

成班傻仔留意埋啲無意義嘅野

點解果時唔非其非？
btw，每次聽到佢自稱是非是非其非真係笑撚死，連自己移民單嘢都走數，仲死撐，再加一班戇鳩仔盲撐。公眾白唔白痴我就唔知，但佢d fans就一定係。

區選、超區投白票同埋累到教主比人踢出雷動計劃